香港邊度海南雞好食

其實我呢就吾系十分中意食海南雞嘅
但另一半就好中意食，所以就陪太子寫字
不知不覺就試左好多間
想分享比大家[url][/url]
呢張個境咁正系入住左酒店叫左room service

評分如下
總體有9/10分
價錢黎講$295（仲要加一）
雖然真系好好食，扣左一分就系價錢吾親民

海南雞系好入味，雞嘅份量都多嫁雞皮一D都吾肥，吾點醬都好有味，雞胸位吾柴系好食嘅

到個飯呢就粒粒分明，吾會太淡味

到啲醬呢個人覺得薑容冇乜太大特別，但個辣醬真系不得了，吾知佢點整，入口系吾辣嘅，但慢慢會麻麻地

我呢都試過午餐同晚餐去食，覺得午餐啲雞好食嘅，同埋啲雞好似啱啱浸起好鬼滑

系時候開估拉呢間系grand hyatt Hong Kong 君悅酒店咖啡廳

啦啦啦。。

如果大家中意睇就講多幾間，全部都系自費無幫佢賣廣告小女子第一次岀飲食post 希望多少少正評

一黎咁高級好難講啲平民飯

想問下海南雞可以點入味？

我淨係識食，吾識煮喎

每間整雞都吾同嘅 ，有啲會浸雞湯、冰水和秘製滷水，雞皮爽脆入味，雞肉嫩滑。

三舊水一碟我仲有咩好同你比較
出返去先

又吾又系

介紹下黃店啦

大角嘴文華

MO 既都唔差

300蚊真係不如比多啲食個buffet..

5p

泰迷你廚房
自己搵地址
非打手

吾你老味系你老味咩

上環 雞功房

我都覺得 Grand Hyatt 啲醬好正，個飯係咁多間酒店最香

MO 個飯成個 presentation 係幾好👍

黃?

冰水好緊要

我覺得旺角間泰妃雞幾好食，btw我都係七八年冇去過

TST 小糖鈕

美食控，想約絲打周圍試食

元朗孖寶去骨海南雞 暫時食過最正既 勁多透明啫喱

咪撚打5p字啦屌你老母

屌你呢個係連登？吾系甘牙咁撚少人屌既

其實佢都係一個簡簡單單食海南雞既post 姐, 洗唔洗咁

沙田馬會公眾canteen

Chatterbox掂唔掂？

*場

深水埗 泰基隆

個飯唔夠味

你就係Mary?

屌總理有個海南雞特輯
可以睇下

黃金雞

見到你啲5p字就想一巴車鳩你

300蚊有呢個質素，有乜咁值得吹奏？
如果300蚊d雞都係柴嘅，佢切腹啦！

簡單一間黃店拋磚引玉：
大角嘴大全街星洲總廚。
佢嘅海南雞飯唔柴、夠滑，飯亦夠油香且顆粒分明，最重要係佢嘅海南雞飯$70有找。

元朗西菁街南香雞飯
我敢講肯撚定係全港最滑！

2020年仲有人用5p字

搭單問下，呢度d人鍾意食新加坡式海南雞？定泰式海南雞？

我鍾意新加坡式，尤其個黑醬油一絕。
反而泰式我成日覺得有陣怪味，而且d泰式辣雞醬我唔識欣賞。

雞脾

垃圾食評
唔識就滾蛋啦仲扮哂嘢
吾系你老未 咁大仲小學雞思想又弱鳩智條港豬

我鍾意新加坡式雞 泰式醬

泰式雞飯好易整到好鞋

Four seasons hotel Hongkong

西灣河 太安樓
不過依家無之前咁好食

死返去5p啦

吾系甘牙

我鍾意食好時果個

吾你老味
系你老味

翠華

無表明政見
無去問
純粹食野

post張咁既相引人like? on 9 先會叫room service

有次食過泰式
點知食完腸胃炎又柯又嘔
個醬好易出事
從此食三色算

識食，呢間好正

學好中文先啦

藍店不了

太安樓海南雞幾好食

AC2

唔好食
又貴又普通

same
monkey雞 + 泰醬

5p字都冇人屌

城大ac2海南雞飯grad之前日日食

深水埗雞仔都唔錯

巴打得唔得先

只招待絲打。。。

食grand cafe海南雞唔講個湯，真係好打極有限，我敢講全香港得呢度飲到呢碗湯

吾你老母系你老母拉你老母

我自己都鍾意食海南雞點知入到嚟全部都屌5p

第一頁都有人屌啦
有冇睇？

$300 食個天丼都冇咁嬲 $300 食毛毛，$100以內已經有好多好味既海南雞lol

食屎啦
習慣左就返唔到轉頭

深水埗西九龍8樓水門雞？